覺得連登仔有兩樣嘢需要升一下級

（借ac po）
係EQ(兼語言技巧)同判斷能力。

先貼一下我覺得唔錯嘅po：
仆街了，今晚機場真係玩大咗
不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

不割席不分化不譴責，呢句話唔係萬能免死金牌。
EQ低嘅人，喺見到我呢句一刻就想即負皮。

大家都應該清楚呢一場戰爭，需要靈活變通、試驗各種戰術，冇可能只靠一套打天下，
唔少post都好鍾意引用呢句話，但內文根本喺度分化緊人。問候你家老媽子，話點解你地咁蠢，話嗰班pk官會好開心云云嚟大力嘲諷，令你覺得你做錯咗。
好似明明打咗你一拳，然後話同你冇仇恨，又真係有人信然後瘋狂正皮。

寫文的，請唔好EQ低到，見到不合你意嘅行動，就屌到盡，你要做嘅係以理服人、給意見。呢度係連登，你要相信連登仔有智慧去理解你嘅根據，但用仇恨態度嚟發文，只會引來灰心同分化（撐你嘅人更撐你，唔認同你嘅人感覺被切割），甚至容我說，持續用激動文字以吸引注意嘅post，就算冇意，都係分化文。

相反，睇文的，唔好見到有人屌乜乜就感到委屈、嬲割席分化，紛紛開FB寫#核彈都唔割、冷氣軍師你唔好講嘢啦etc；大家都知道周圍大把鬼同五毛，佢地就係特登冇落場都說三道四，要你嬲，你就嬲，咪中哂計？怒意係真係可以破壞判斷力的。

簡單嚟講，
鬧人嘅，唔該注意下你把口，因為口臭係會影響團結心，
你再臭落去只會被懷疑係鬼；
被鬧的，唔好咁心急屌翻轉頭，因為你都應該知道大把鬼特登搞分化，
令你成為灰心想割嘅一員。

對住所有post，永遠都要冷靜判斷，對方係想幫場運動，定係製造混亂。包括呢個post。

雖然匿名版嘅特色就係大家直話直說，
但今日既然有呢個地方作重要嘅戰術平台，我希望佢能有幾高質就有幾高質。
難，但而家係非常時期，能盡量維持嘅話相信對今次運動有幫助。
等戰爭勝利嗰日，你地可以再開雜交趴盡情互屌屌飽佢。而家屌住中共政府黑警先啦。

Be Humble. Be Water.
Don't forget 69 612 721 811
818大遊行

p.s. 其實我相信好多高質連登仔都有獨立思考判斷能力，只係機場呢兩日真係多咗好多分化味post仲勁多人反應，所以忍唔住。
少啲譴責，多啲思考，思考過了就做實事。

連登仔需要ge係買枝中國國旗

一比警犬追打時，拎枝中國國旗出黎 (擋格好，反擊都好)

點解?

你懂的

自推10連 69

雖然我覺得實際上仍然會被打一身，但聲稱自己愛國愛港的確冇罪又可以fake藍絲冇錯

自推 612

自推 721

呢篇都好正
自推 811

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

智慧

自推5 唔好俾仇恨蒙蔽

示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。

我知道呢句係扮緊建制官方說辭，
呢句其實又真係俾到己方士氣，但我希望唔會發展成又攞呢句當免死金牌，
因為我地就係見官方瘋狂用呢句辯護警方嘅過度濫暴先咁嬲。
示威者係唔係克制，大家自有眼睇到同判斷，
唔似班黑警，真係可以改進先會係我地最大武器之一。

自推6 希望他日可以喺煲底下大家除下口罩互相擁抱

自推7 大和解、對準政權

自推8 將革命輸出上去 支爆

自推9 沒有暴徒，只有暴政，同保住暴政嘅暴徒

有道理

自推 10連結束 多謝睇咗篇1999文嘅你

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？